(又要提) 大家餵左閘大大食野未?

黨鐵必須制裁

sorry借個位

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

九成站食到飽曬兼無得插飛出閘

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

我見到有D未食飽
一得閒無人就會餵

Push

好有愛心

遊客區果D一定有得插

冇嘢食就嚟餓死啦
點可以畀佢餓親？

識野